PAwork新作サクラクエスト/Sakura Quest2017年4月放送開始決定！14日特番

スタッフ
原作：Alexandre S. D. Celibidache
監督：増井壮一
シリーズ構成：横谷昌宏
キャラクター原案：BUNBUN
キャラクターデザイン：関口可奈味
アニメーション制作：P.A.WORKS

キャスト
木春由乃：七瀬彩夏
四ノ宮しおり：上田麗奈
緑川真希：安済知佳
織部凛々子：田中ちえ美
香月早苗：小松未可子 ほか
テレビアニメ『サクラクエスト』製作発表ニコ生
日時：2016年12月14日（水） 22：00～23：00

睇上去似係喵森染左髮咁

x2
第一眼以為喵森黎

btw肯回應分身事件未井狗